點解d人成日痾尿要係尿兜吐口水？

做乜鳩
係隔離成日眼尾望到吐口水

有時見到佢地成條口水絲吐落去
再啜返半條上黎
究竟係咩玩法

滴口水落龜頭度

港女吹

係咪同係路邊痾尿講有怪莫怪
同一道理

壓水花